先達分析員睇好 iPhone 12 一大一細機銷情

「流動帝國」的阿基覺得今次iPhone 12銷情會很好，因為新機外型其實頗吸引，但美中不足是兩款旗艦（Pro和Pro Max）分開了兩個日期推出，假如同一日開賣會更好。

今次轉回用平面方角設計，頗得「電話寶」的檸樂喜歡，加上有新顏色，特別是藍色，應該也頗多人會喜歡的。

先達仲有人？

「三禾電氣」的Simon認為，iPhone12是全新款式，加上首次推出5G iPhone，吸引力一定比上一代iPhone 11好得多，炒賣情況就要看Apple的出貨量。

唔見lo哥？

「三禾電氣」的Simon補充，因為始終是全新款式，加上第一次推出5G iPhone，吸引力一定比上一代iPhone 11好得多，炒賣情況就要看Apple的出貨量。「一般來說，新色及熱門型號，有輕微炒風也相當正常。」

戇鳩先炒

上年輸唔夠咪炒

電話寶

lo哥呢？

同一日 ？ 食屎啦 炒機狗 死全家 自己中cancer死 個仔個女性無能

好奇一問，女性無能即係點

是但啦 總知唔正常

未輸夠呀嘛，咁等佢地連飯錢都輸埋都未嘗唔係一件好事

認真問，封晒關點走水貨？
水路走成本好高

"先達分析員"
title on business card
Sin Tat analyst, associate, vice president, and so on

水鳩人買

分析下自己幾時執好過

唔咁做點-100 收平貨

幾年無入過先達，而家入面係咪8成吉舖？

成班專業人士

撈哥執撚左未？

好衰

呢個真係愈做愈殘

上年popo+$401

自己行去企一日
ipad同macbook ，交收超多

好賣都唔關先達事喇

頭一日咋?

差唔多十三日

渣2皮幾先執800

隨時蝕入肉我唔搏, 除非預左自用

你買100部就有4萬+頭等坐

係就入夠1000部 賺個首期返黎

不過頭等唔知要排到幾時先用得

話唔定燈返自己轉頭有運行

次次未有貨就唱好 之後到正式開賣唱淡

但個feel仍然咁老千

多謝睇好, 但唔會黎先達買

新機外型其實頗吸引
on9 代代都一樣樣

成批貨送中

本身都唔想買

要食炒價 仲可以幫我決斷啲

佢賣啲嘢好貴

大陸平過香港好耐
人哋玩美水，日水好幾年，平hk$1200-1000

所以先達點解沒落了..

而家中東佬/北極熊，掃貨都唔少
未計巴西/法國

先達黑店群信一成雙目失明啦

咩人會到先達買新iphone

都起碼有四五年冇入過去